[IQ200]NBA邊個球員最疊馬？

我夠膽講
波台無人答到

秒我我直播50條陰毛撈營多食

請出招

馬勒當拿

點解

nba teeth ching

秒我啊柒頭

我叫你秒我啊!

波台清既自慰呢？？

我秒你呀

Nba去校園台問啦

咁到底係校園台定玩具台teeth ching

現役？

是

少少tips?東定西岸？

西岸

呢個係有少少難估

但保證合理

durant
因為easy money sniper

dumars

屌你老母係公司笑到收唔到聲

比半分你

然後呢

係邊隊

Bobby brown
鍵盤b=馬
佢最多馬
最疊馬

秒

屌你老母

西書
叫威少，又英雄主義

做乜尻

比0.3分你

curry
因為史提芬疊馬

12pcs no need give me back

我屌你老母又乜鳩啊

marc gasol
馬 加數
係咁加馬就疊馬

你咪戇鳩鳩咁啦硬係啲嘢知得少呢，就懶鳩過嫌佢唔知蝕抵咁樣

嗯

如果我答案係呢個你估我有無命出波台

durant
因為最多毒撚

lebron james
因為佢要咩人有咩人 好撚疊馬

嗯

IQ題teeth ching

KAT
towns=好多個鎮
好多個鎮就好多人
好多人就好疊馬

都係果句啦

如果我話係呢個答案，你滿唔滿意

zach lavine
佢一定好疊馬先會咁大口氣講fuck me

DeMarcus Cousins
疊馬cus 親戚

邊個床上無講過？

0.25分

肯定係Kobe 因為bryant munich

依個答案好滿意wor

Dirk Nowitzki?

一看到這招牌「高抬腿」騎馬射箭的投籃動作，就知係Dirk Nowitzki

LUL

屌你老母係咪on9架？

Nene

？

Tamama ?

叫得做Williams嘅都疊馬
NBA咁撚多人叫Williams

btw仲未開估

Kd
贏左兩次h-o-r-s-e competition

D人完全九唔撘八，點開得落

似樣少少

但無咁on9

開估啦,我輸左

kd
因為durant 多人

AV男

Watch me nene

Dirk

響Mavericks 最耐

乜撚野事呀

都合理 mavericks有人叫小馬

KOBE
因為佢係老大

duncan, paker, manu

答案呢

五頁出答案

保證唔on9

暫時未有人答到

Marcus Brother
一個唔夠兩個夠啦掛

表弟
全世界咁多表弟 仲唔係好疊馬？

有冇多啲tips

D.Lillard

因為疊馬lillard

西岸，非強隊

唉俾多個Tips，想要挑戰性唔好睇

答案係westbrook譯做西河啲frd嚟

brandon knight

devin booker
因為書人 唔輸陣

屌，Mavericks個Harris？
Manny "Many" Harris

屌你老母！中！

恭喜你成功左

屌乜撚嘢

on9

Ok wor😂

從來都覺得ok

Ching拎去溝仔啦

屌你呀咁都中

笑到心臟病發

你IQ應該波台最高

個答案我呆撚左

一打唔駛找

可以改過個問法

邊個球員排陣未輸過

不了

本身諗住答DeMar

驚為天人？

都可以

但我中意疊馬

點解我見到有負評嘅